警犬=Good cop, 鄉黑=Bad cop

大家都係一家人

識打人就係dog

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

Good？邊撚到good呀？睇過？

剛睇到昨晚gogovan司機單野
個司機好慘
打佢既係乜人

Please google Good cop bad cop